有冇人勁大個黑眼圈 點搞

我初中開始黑眼圈就勁大 死魚眼咁
有咩辦法整走佢

P圖

唔影相主義

係咪無做運動？

打少啲飛機

嚴重鼻敏感患者表示

個黑眼圈就黎2cm

鼻敏感關係㗎?我都嚴重鼻敏感

訓得唔好